smartone sales 請入

想申請4.5g全速放係sim router用
或者有冇咩plan介紹下？

🏡村屋唐樓🏢救星🤩🤩

5G 家居寬頻 sim Router

價錢/注意事項 Update 7/8/2020
支援指定Model Router
Huawei CPE Pro
Huawei CPE Pro 2
陸續會於以後增加
_*好處：無需上門安裝 無需搬遷 一插即用*_
📌暫時指定地區
大坑/半山 /跑馬地
中環/上環 /油尖旺/九龍城

🅰️Sim Only住宅🏠用戶
原價$238 每月$70rebate
月費$168 x 24個月合約

🅱️Sim Only商業🏦用戶
原價$318 每月$70rebate
月費$248 x 24個月合約

自行購置指定型號Router
200GB Date 其後 FUP* 公平使用原則
*Free Norton Security & Norton VPN*

📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌
如5G 接收信號唔到 會轉洛4.5G 使用

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

隨意門即時WhatsApp’s
或者TG :

🌟🌟🌟SmarTone 8月最Update優惠
4.5G 個人全速計劃🌟🌟🌟
無論何處 銷售員給你最貼心跟進
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🌟🌟🌟‼️5G🆕plan ‼️🌟🌟🌟
🥇🥇🥇 🏅🏅🏅
🌟🌟🌟新客戶上台🌟🌟🌟

1️⃣個人398 / 100GB
2️⃣sim 100GB/月 $518💰
3️⃣sim 150GB/月 $638💰
4️⃣sim 200GB/月 $758💰
5️⃣sim 250GB/月 $878💰

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 24個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送24個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80可升級5G 無限數據(限速5Mbps) 沒有合約
✅~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶

🔥SmarTone 穩定極速4.5G手機Plan🔥

⭐4.5G 全程2mbps 個人plan⭐
💥$98💥
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

🚀⭐4.5G 全速個人Plan⭐🚀
😮原價$298
💥限時優惠$238
💥4.5G 16GB 本地Data
💥最高可達1Gbps速🚀
💥無限分鐘
🔥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限😍🚀🚀🚀

⭐打機 高質素要求星級之選⭐😎😎😎
💥簽約30月💥

😁Whatsapp傳送門😁Chris

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥰主打
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐👍🏼

💮全新家庭組合計劃💮

🅰️3卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$383
🌟12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍🔱
🌟加$198可升級至全速無限
🌟平均$199/張 全速無限(3卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨

🅰️4卡快閃優惠 月費回贈
限時月費 $491
🌟20Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$178可升級至全速無限
🌟平均$171/張 全速無限(4卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅰️5卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$715
🌟40Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$108可升級至全速無限
🌟平均$$168/張 全速無限 (5卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

⭐另有家居光纖寬頻優惠⭐
⭐公居屋⭐
⭐私人屋苑⭐
⭐⭐村屋⭐⭐
💥屋苑覆蓋價格不同 請直接聯絡我查詢💥

😄Whatsapp 傳送門😁Chris
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

SmarTone 4.5G/5G 優惠月費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點時間 由你話事😍
服務為你做足💯分👍🏽👍🏽👍🏽

🔥萬眾期待5G計劃🔥
$398 / 100GB（最多滾存 500GB ）
+2GB大灣區數據（最多滾存 10GB)
👫2人 $518 🌷100GB +2GB中澳
👨‍👩‍👦3人 $638 🌹150GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👦4人 $758 🌻200GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👧5人 $878 🌸250GB +2GB中澳

🚀全速4.5G計劃🚀
$238 16gb+0.5GB大灣區數據 4.5G全速
$296 真.無限4.5G +2.5GB大灣區數據

💥大專生優惠（免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

🔥登6非凡計劃（年滿59歲）🔥
$168 無限上網 首8Gb全速，其後768Kbps任用 永久免$18牌照費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🌟4.5G基本月費🌟
$98/月 全程2mb無限（不再限速）
Youtune 720P ig Facebook
絕對順暢👍👍
$88/月 (首5gb 21mb期後128kbps）
（+$18/月 升級5gb後2Mbps任用）

💥企業員工💥
💥最新4.5G家庭共享計劃💥

🌟$265-2 Sim👫
🌟8GB全速本地數據
🌟加$238升級無限數據

🌟$381-3 Sim👪
🌟12GB全速本地數據
🌟加$198升級無限數據

🌟$490-4 Sim👨‍👩‍👧‍👧
🌟20GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$178升級無限數據

🌟$715-5 Sim🖐🏻
🌟40GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$108升級無限數據

##以上計劃需每月另加$18牌照費##

🌟光纖上網 低至$88/月 歡迎查詢🌟

查詢預約：

優惠受條款及細則約束

提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢

SmarTone 數碼通 專業貼心

🕚 🕚🕚8月限時登記優惠🕚🕚🕚

🚀網絡質素首選🚀愛立信發射站🪐
⚡️搭車不停站 ✨唔洗再Load空氣⚡️

⭐️唔想慢慢睇既朋友直接Whatsapp我⭐️

😁Whatsapp傳送門 John

TG:

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

⚡️⚡️⚡️SmarTone 4.5G Sim Plan ⚡️⚡️

⭐️4.5G 全程2mbps 個人plan⭐️
💥$98💥
💥2000分鐘💥
💥無限數據💥
💥全程最高速度2Mbps💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選
💥簽約24月💥

⭐️4.5G 21mbps 個人Plan⭐️
💥$88💥
💥2000分鐘💥
💥首5GB 最高21Mbps，其後128kbps💥
⚡️可另+$18 升級5GB後提速至2mbps⚡️
💥簽約24月💥

🚀⚡️⚡️4.5G 全速 個人Plan🚀⚡️⚡️⚡️
😮原價$298
💥最後限時優惠$238 💥
💥4.5G 12GB 本地Data💥
💥無限分鐘💥
💥包每月0.5GB中澳Data💥
💥限時優惠加送2GB中澳Data/本地4GB Data💥
💥轉台加送1年內地副號💥
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈💰
⭐️尊享Smartone會藉⭐️

🚀另加$58 每月即可升級至全速無限🚀
🚀$296 即享極速4.5G無限😍🚀
⭐️打機 高質素要求星級之選⭐️😎

💥簽約30月💥
💥以上手機月費計劃需另加$18行政費💥

😁 😁Whatsapp傳送門 John

⚡️⚡️⚡️4.5G Family Plan⚡️⚡️⚡️

2️⃣Sim 卡 $318
💥8GB本地DATA💥
💥可另+238升級Fup無限💥
💥享$1700手機配件Coupon💥
💥簽約30月💥

3️⃣Sim 卡 $458
💥12GB本地DATA💥
💥可另+198升級Fup無限💥
💥享$2200手機配件Coupon💥
💥簽約24月💥

4️⃣Sim 卡 $588
💥23GB本地DATA💥
💥可另+178升級Fup無限💥
💥享$2800手機配件Coupon💥
💥簽約24月💥

5️⃣Sim卡 $858
💥43GB本地DATA💥
💥可另+108升級Fup無限💥
💥享$4500手機配件Coupon💥
💥簽約24月💥

💥以上計劃無限分鐘💥
💥以上手機月費計劃需另加$18行政費💥

⚡️⚡️⚡️4.5G 企業Family Plan⚡️⚡️

2️⃣Sim 卡 $265
💥8GB本地DATA💥
💥可另+$238升級Fup無限💥

3️⃣Sim 卡 $380
💥12GB本地DATA💥
💥可另+$198升級Fup無限💥

4️⃣Sim 卡 $490
💥23GB本地DATA💥
💥可另+$178升級Fup無限💥

5️⃣Sim卡 $715
💥43GB本地DATA💥
💥可另+$108升級Fup無限💥

💥以上計劃無限通話分鐘💥
💥以上計劃簽約30月💥
💥以上手機月費計劃需另加$18行政費💥

😁Whatsapp傳送門 John

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

⚡️⚡️⚡️SmaTone 5G Sim Plan⚡️⚡️⚡️

1️⃣sim卡 $398
💥5G 100GB 本地DATA💥

2️⃣sim卡 $518
💥5G 100GB 本地DATA💥
3️⃣sim卡 $638
💥5G 150GB 本地DATA💥

4️⃣sim卡 $758
💥5G 200GB 本地DATA💥
5️⃣sim卡 $878
💥5G 250GB 本地DATA💥

💥24個月合約💥
💥每月2GB 大灣區DATA💥
💥送 24 個月中國內地號碼💥
💥無限通話分鐘💥
💥另加$80 ，可升級5G 無限數據
（限速5Mbps ) 彈性無需簽合約💥
💥數據可滾存最多500GB 本地
及10GB 大灣區數據💥

💥以上手機月費計劃需另加$18行政費💥

😄Whatsapp 傳送門 John

💰推薦人計劃可享達$600月費回贈💰
💰家庭Plan可享達$4500手機配件劵💰
⭐️續約⭐️轉台⭐️新號碼⭐️企業員工⭐️
⭐️全部都有優惠⭐️
⭐️現有客戶升級家庭Plan⭐️
⭐️幫你計到最抵😉⭐️
⭐️續約⭐️轉台⭐️新號碼都有優惠⭐️

⭐️另有家居光纖寬頻優惠⭐️
屋苑覆蓋優惠價格不同 請直接聯絡我查詢

💥優惠均受有關條款及細則約束 💥
💥不同時段會有不同的優惠💥

🙇🏻‍♂️優惠未能盡錄🙇🏻‍♂️
⭐️專業貼心一對一服務⭐️
⭐️詳情歡迎立即Whatsapp 查詢⭐️
⭐️到會簽約 方便您的位置⭐️

😄Whatsapp 傳送門 John

TG:

👑👑👑SmarTone 👑👑👑
🔥🔥🔥 1️⃣月最新至荀優惠

無論何處 本人為高級直銷推廣員🥇🥇
給你最貼心跟進全新體驗🦷
📶🚇 📶🚇 📶🚇 📶🚇 快穩順
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨

📌📌📌熱賣 📌📌📌
✅4.5G 個人全速計劃👑👑👑
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🗯🗯限時優惠$238 🗯🗯
可選🅰️ 或🅱️
🅰️20GB 本地數據
🅱️16GB 本地Data 加2GB中國澳門
✅最高可達1000Mps🚀
✅包每月0.5中國澳門數據
✅轉台加送1年內地副號
✅💰推薦人優惠回贈💰
✅另加$58 每月可升級至全速無限
🚀🚀$296 即享極速4.5G無限🚀🚀
⭐ ⭐打機 高質素要求星級之選⭐ ⭐
✅💥簽約24月💥

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🚀🚀穩定極速5G Plan🚀🚀
🆕搵我幫你度掂佢💯👌

🅰️✅$273💥35GB/月(企業plan)
🅱️✅$332💥100GB/月(企業plan)
✅加卡$120/張

🈶 Iphone offer
☑️1️⃣sim $356🔥100GB
☑️2️⃣sim $476🔥100GB
☑️3️⃣sim $596🔥150GB
☑️4️⃣sim $716 🔥200GB
☑️5️⃣sim $836 🔥250GB
✅💰推薦人優惠回贈 💰
✅ 每月2GB 大灣區（中國澳門）
✅ 送中國內地號碼
✅ 無限通話分鐘
✅ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
✅加$18，數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

即按

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

家居寬頻 sim Router
🅰️💥$148 x 24個月
/
🅱️現有SmarTone用戶或指定 企業員工優惠
💥$138 x24個月

可享
✨200GB 其後 FUP*無限數據
必須使用指定Router:
🅰️ZTE MC801A $2160客人購買
🅱️華為Cpe pro 2 客人購買

💢💢💢基本計劃💢💢💢
🙌🏻 (首5gb 21mbps期後128kbps）
🅰️ $88/月簽約24
🅱️$71(企業員工簽約30）
🙌🏻加$18/月（ 升級5gb後2Mbps任用）
🙌🏻2000分鐘
🙌🏻無限數據♾
🙌🏻簽約24

👑4.5G 全程2mbps 個人plan👑
🅰️ $88（簽約24）
🅱️$81(企業員工簽約30）
🤙🏻 2000分鐘
🤙🏻無限數據♾
🤙🏻全程穩定不降速，煲劇之選

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

👩🏻‍🎓大專生 全職 優惠

$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
可另加$70蚊增值真無限

4.5 G Family plan 🔥🔥🔥🔥

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265 ✅
🅱️ +$238升級FUP無限 =$503 ✅

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$382✅
🅱️+$198升級FUP無限 平均 $580 ✅

4️⃣卡
🅰️ 23Gb 本地數據 $490 ✅
🅱️ +$178升級FUP無限=$668 ✅

5️⃣卡
🅰️43GB 本地數據$715 ✅
🅱️ +$108升級FUP無限=$823 ✅

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🆕人氣熱賣🔥🔥🔥🔥🔥
$858 free $4500手機或配件折扣優惠 扣減後$6xx
🅰️43GB本地全速數據
或
🅱️40GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
🔥+$108可升級FUP無限本地全速數據

即按
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心分享❤️❤️❤️